(В файле 1ststep находится первый этап)

Фарафонов Геннадий Витальевич, группа 143.

- Тема проекта: Shell

При помощи библиотек ncurses, panels и других реализован интерпретатор командной строки (shell), который обладает базовым функционалом. 
Поддерживаемый в текущей версии функционал:
1) Разбиение аргументов по пробельным символам
2) Исполнение команд из домашней директории
3) Навигация по файловой системе

Программа просматривает поток входных данных с клавиатуры и ищет символы-тригеры (пробел, символ новой строки, удаление) и выполняет соответствующее действие. 